原來死左個阿蛇有4個老婆1個兒子

真係哭左成晚

黑狗死全家